[多圖] 大量CSI口罩

開心豬

反光見到樓主個樣

政府d運輸

睇黎閣下物理唔係學得咁好

留名跟進

想溝

Well...

食屎啦文科仔

拿呢個就正常巴打啦

上面咩反光見到樓主果班柒頭收皮啦

坐政府車架

block , on9 仔想轉移視線

你係咪智障

白頭仔 黑警已經通緝緊你 快d走佬

你點睇的

Pin this.

親政府的福利

偷影條女對腳咋？

你係咪就係戴癌症帽條撚樣啊

仲唔搶佢口罩？

好撚好笑呀屌你老母.jpg

點解光復唔到香港

你block 我對我有咩影響？on能鳩鳩

政府物流署員工？

件衫好黃

幾乎人人戴口罩都睇到？

呢個時勢咁咁多csi 出街
如果係職員 都唔帶d 易識別既野？

女正d

你嗰對乜嘢眼嚟

柒夠未垃圾，學好啲物理先

好想打劫佢

文科仔有常識有別於嗰條撚樣

咁凍著熱褲係咪會暖啲

創作力量同幻想會嚇你一條

好多五毛扮假膠想洗壞個PO

唔好笑

睇睇呢個先

pin this

有性慾才能光復香港

推

push

佢都一樣 偷拍緊嗰箱口罩。諗住擺上連登。點知俾樓主搶先、仲送佢入鏡

左邊個肥閪唔撚戴口罩。
正仆街

你po真相出黎咩意思先？

喂屌你我睇唔到樓主個樣你鬧埋我？

冇政府司機車咪自己搬嘢囉喺街外見到有幾出奇

條女對腳

讀文科都應該會識，話反射見到樓主嗰個直頭無常識

幽默感呢家野......

不如估下有幾多個

推呢個

??

😂😂😂

我想奶

條女低褲仔

因為我地唔係藍屍廢老, 我地可以接受到真相

根本就係想影人對腳..

屌你浪費咗我3秒

好撚好笑呀屌你

PIN啦 拒絕ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ

借位分享口罩學術文
[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

Pin呢個啦 樓主仲喺度嘩眾取寵

睇黎好重喎

你phy當年有冇合格過

你點影的

on9𥄫下女又關事

去伊斯蘭國算啦傻閪

個個包撚到冚

包保冇女𥄫

隔離啲人唔打鳩佢？

More

係咪你先唔合格

鏡反射個image 左右掉轉啵

利申：物理合格above

猩猩識打字

屌你老母仆街死廢柴 收皮啦

咪成日開post批鬥先
大把細部門冇車去拎口罩架

喱個時勢仲用CSI
對唔對得住義士？

樓上都post埋真相
咁都炒車

錯重點....

唔理
俾社福組織即係會有大量入藍屍手
對唔對得住義士？

on能

支味濃

新愛因思坦

人地可以係公務員冇車運送政府物資

Ching有狂燥好睇醫生喎

分唔清真膠定假膠

Jm9

你又講緊乜

可唔可以圈樓主個樣比我睇，我眼殘睇唔到

可能係體育老師教

新會員00後？

閂埋房門打飛機啦柒頭

衝出黎柒

連登以前果d偷影女學生腳風氣
狗改不了吃屎

玩找不同, 睇睇同樓豬嗰張有咩唔同

去緊交收？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好出奇？出街見到啊豬啊狗都用csi
Btw d狗樣真係好易睇

兩盒，thx

好想屌

弱智

中三物理拎幾多分?

晏啲有得睇樓主相

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌呢個留言笑撚死我

依個Post證明幾多黑警上緊連登 咁就騎劫咗

大嗌：呢度有口罩派每人限派五個呀！